url:https://www.ivivu.com/blog/tag/dat-phong-khach-san-truc-tuyen/
Tittle :Các bài viết về đặt phòng khách sạn trực tuyến - Trang 1 - Cẩm nang du lịch iVivu.com
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
			Tag: đặt phòng khách sạn trực tuyến
		6 điều không nên bỏ qua khi đến Botswana
				21/04/2016			
				/									
				29655 views			 
		Từ vùng hoang mạc rộng lớn Kalahari cho đến hệ thống kênh rạch chằng chịt thuộc đồng bằng Okavango, Botswana không bao giờ thiếu những điều bất ngờ dành cho du khách.
		Những thành phố màu sắc ở xứ Basque
				13/04/2016			
				/									
				19284 views			 
		Những ngày thực tập tại một công ty du lịch ở Marseille, chúng tôi lên tục được xem giới thiệu về xứ Basque với thảo nguyên xanh bạt ngàn, bãi biển đẹp mê ly và nền ẩm thực khiến ai…
		Cơm gà từ Bắc vào Nam ăn ở đâu cũng ngon
				12/04/2016			
				/									
				25580 views			 
		Gà vốn là thứ dễ tính, có thể solo nào luộc, hấp, gỏi, xé phay… hay kết hợp với phở, bún, miến, cháo, mỳ… và ‘đỉnh’ nhất có lẽ là với cơm.
		Rủ nhau lên Tây Nguyên ngắm bướm sâu muồng rợp trời tháng 4
				11/04/2016			
				/									
				44808 views			 
		Khi những chùm bông cà phê trắng xinh dần được thay thế bởi những quả non mới nhú, đó cũng là lúc báo hiệu mùa bướm sâu muồng đang đến. Lúc này, đất Tây Nguyên đón khách bằng cái nắng…
		Khám phá ‘Thủ đô hòa bình’ của thế giới
				10/04/2016			
				/									
				25268 views			 
		Cuối tháng 2/2016 qua, chính xác đến từng giây đúng kiểu… đồng hồ Thụy Sĩ, đoàn tàu liên vùng Interegion với đoàn du khách Việt yên vị trong toa số 1 khởi hành từ thành phố du lịch Lucerne lúc…
		Humayun’s Tomb – lăng mộ của vị vua lưu lạc nơi đất khách
				09/04/2016			
				/									
				14992 views			 
		Nằm trong danh sách “Những tòa nhà đẹp nhất thế giới”, lăng mộ Humayun đã phải trải qua nhiều thăng trầm lịch sử như chính cuộc đời lưu vong của vị hoàng đế vương triều Mughal.
		Khám phá đảo Phục Sinh huyền bí ở Chile
				09/04/2016			
				/									
				27581 views			 
		Đảo Phục Sinh, hay Rapa Nui theo tiếng người bản địa, là hòn đảo nhỏ nằm giữa Thái Bình Dương thuộc Chile, vốn nổi tiếng với những bức tượng đá bí ẩn khổng lồ mang tên là Moai.
		Saint Lucia – thiên đường xanh của Trái đất
				06/04/2016			
				/									
				27494 views			 
		Saint Lucia được xem là hòn ngọc quý của vùng biển Caribe, còn được ví là “thiên đường xanh của Trái đất”. Nhiều người ngờ rằng đây chính là một phần của Hawaii trôi dạt về vùng biển này. Từ…
		10 điều tạo nên khác biệt của vùng Biển Đen tại Thổ Nhĩ Kỳ
				04/04/2016			
				/									
				44321 views			 
		Đây không phải là miền đất của kebab như du khách vẫn nghĩ, vùng Biển Đen của Thổ Nhĩ Kỳ có nền văn hóa và đặc điểm địa lý hết sức độc đáo so với những khu vực khác.
		Một ngày ở Zagreb
				03/04/2016			
				/									
				30652 views			 
		Trên tuyến đường đi bụi, tôi đã cố ghé ngủ đêm ở Zagreb, thủ đô Croatia, đất nước nằm dọc theo bờ biển Địa Trung Hải nổi tiếng với nền văn hóa lâu đời bởi từ lâu đã lỡ hâm…
		Vẻ đẹp tuyệt mỹ của hồ trong hang động ở Pháp
				03/04/2016			
				/									
				27048 views			 
		Vẻ đẹp kỳ ảo của những hồ nước trong hang động La Grotte de St Marcel d’Ardèche ở Pháp khiến nhiều người ngỡ như lạc vào chốn thần tiên.
		​Những con đường ‘thương hiệu’ San Francisco
				02/04/2016			
				/									
				29686 views			 
		Với 40 ngọn đồi trong thành phố, những con đường ở San Francisco nổi tiếng với độ dốc chóng mặt. Nhưng cũng chính những con đường quanh co, dốc đứng hay đầy hoa lại là điểm son cho ngành du…
		Khám phá Cuba theo dấu chân Tổng thống Mỹ
				01/04/2016			
				/									
				23037 views			 
		Ông Barack Obama là Tổng thống Mỹ đầu tiên tới thăm Cuba trong 88 năm trở lại đây. Ông và gia đình đã tham quan khu Old Havana, nơi có các công trình kiến trúc cổ tuyệt đẹp.
		Lên khinh khí cầu ngắm sông Nile
				01/04/2016			
				/									
				23516 views			 
		Tại những điểm du lịch nổi tiếng mà chúng tôi từng được đến, khinh khí cầu không phải là phương tiện gì xa lạ. Tuy nhiên chỉ khi đến Ai Cập thì chúng tôi mới có dịp tận hưởng cảm…
		​Về Chư Păh mùa cao su trổ lá
				31/03/2016			
				/									
				26097 views			 
		Không chỉ có hoa cà phê, hồ tiêu…, tháng 3 Tây Nguyên làm xao lòng lữ khách bởi bức tranh được phối từ màu đỏ của đất, vàng của nắng, nâu của lá khô và tươi xanh của những chùm…
		Đậm đà tép ‘nhủi’ quê nghèo
				30/03/2016			
				/									
				24955 views			 
		Người bạn học sinh sống ở Sài Gòn điện về hỏi: “Quê mình giờ còn người nhủi tép không?” Bất chợt, cay cay nơi sống mũi. Ký ức ngày xa chợt hiện về.
		Thác Bờ, một Hạ Long trên cao
				30/03/2016			
				/									
				20835 views			 
		Thác Bờ xưa còn gọi là thác Vạn Bờ, được tạo bởi hàng trăm mỏm đá lớn nhỏ nhấp nhô như đàn voi khổng lồ giữa dòng sông Đà.
		Pù Luông – du lịch giá rẻ, nhiều thử thách
				29/03/2016			
				/									
				84788 views			 
		Mùa vàng không chỉ có ở Mù Cang Chải, Sapa hay Hoàng Su Phì, mà còn một nơi cũng không kém phần rực rỡ nhưng ít người biết đến. Đó là Pù Luông.
		Khung ảnh kỳ ảo của Hang Rái
				29/03/2016			
				/									
				51241 views			 
		Hang Rái là một địa danh không thể bỏ qua với bất cứ ai đến vùng đất nắng gió Phan Rang. Cách thành phố khoảng 20 km trên đường ra vịnh Vĩnh Hy, Hang Rái luôn làm du khách phải…
		“Nhãn tiến vua”, đặc sản Hưng Yên
				29/03/2016			
				/									
				34784 views			 
		Về Hưng Yên, du khách không chỉ biết đến nơi diễn ra mối tình đẹp như mơ giữa công chúa Tiên Dung và chàng trai nghèo Chử Đồng Tử, được thưởng thức “Rượu ngon nghiêng trời Lạc Đạo/ Dưa hồng…
		1
2
3
4
5
6
…
55
Next »	
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
